[{"question": "https://www.zhihu.com/question/325245772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325245772/answer/809909555", "content": "\n\u4f60\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u60f3\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24487538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24487538/answer/820225246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5723\u7ecf\u91cc\u4e0a\u5e1d\u6740\u7684\u4eba\u6bd4\u6492\u65e6\u591a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334099789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334099789/answer/815568685", "content": "\n\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u6e05\u5317\u7684\u7537\u5b69\u4f1a\u8003\u8651\u548c\u4e8c\u672c\u4e09\u672c\u751a\u81f3\u4e13\u79d1\u5973\u5b69\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346024815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346024815/answer/832641494", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5728\u6253\u6e38\u620f\u4f46\u79d2\u56de\u4e86\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u8fd9\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/831642985", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341125873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341125873/answer/824493273", "content": "\n\u6211\u4eec\u6bcf\u5929\u81ea\u5f8b\u3001\u8ba4\u771f\u5b66\u4e60\u6700\u7ec8\u7684\u76ee\u7684\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30072011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30072011/answer/317685578", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/831983167", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343074605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343074605/answer/805858175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5927\u5bb6\u957f\u690d\u7ae3\u5988\u5988\u5f00\u529e\u6536\u8d39 QQ \u7fa4\uff0c\u6bcf\u4eba\u6bcf\u5e74\u6536 9980 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/831718984", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342362218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342362218/answer/828963274", "content": "\n\u88ab\u5b50\u5f39\u5c04\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981878/answer/821135038", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6c5f\u7389\u71d5\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440561/answer/835143722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6bcf\u5929\u4e00\u770b\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31729045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31729045/answer/828173420", "content": "\n\u718a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52091340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52091340/answer/825398251", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35192964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35192964/answer/64795461", "content": "\n\u600e\u6837\u5403\u6d77\u5e95\u635e\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344859993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344859993/answer/832474786", "content": "\n\u5c0f\u5916\u7525\u521a\u4ece\u5e7c\u513f\u56ed\u5347\u5c0f\u5b66\u4e00\u5e74\u7ea7\uff0c\u4e0a\u8bfe\u4e0d\u542c\u8bb2\u73a9\u5f69\u7b14\uff0c\u8001\u5e08\u63d0\u9192\u540e\u8fd8\u662f\u4e0d\u542c\uff0c\u8001\u5e08\u7684\u7ba1\u7406\u7c97\u66b4\uff0c\u4e0d\u8d1f\u8d23\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331976706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331976706/answer/830331123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e2d\u7530\u58a8\u8f69\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67164525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67164525/answer/812631114", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u89c4\u5219\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/831694877", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25547062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25547062/answer/750978568", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u5b69\u5b50\u7684\u4e13\u6ce8\u529b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30206346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30206346/answer/831576534", "content": "\n\u798f\u5efa\u7684\u7701\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u798f\u5dde?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346282074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346282074/answer/834029184", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u51e0\u5e74\u5439\u5f97\u5f88\u706b\u76842025\u667a\u80fd\u5236\u9020\u800c\u8fd1\u5e74\u7684\u673a\u68b0\u4ee5\u53ca\u81ea\u52a8\u5316\u884c\u4e1a\u5927\u8427\u6761?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344994254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344994254/answer/833892929", "content": "\n\u8ba1\u91cf\u7ecf\u6d4e\u5b66\u662f\u4f2a\u79d1\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/833864131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/826379397", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc7 5G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf4 5G \u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20579464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20579464/answer/811590350", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u5f88\u591a\u9886\u57df\u90fd\u8981\u6c42\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292917076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292917076/answer/832750013", "content": "\n\u964d\u5c3f\u9178\u7684\u6700\u6709\u6548\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336431847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336431847/answer/785216625", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6587\u8eab\u662f\u5426\u4f1a\u6389\u4ef7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595969/answer/527332505", "content": "\nCPA\u8003\u8bd5\u5982\u4f55\u642d\u914d\u79d1\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/831668974", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/824727596", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/830511750", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335185097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335185097/answer/823122272", "content": "\n\u60f3\u95ee\u9093\u4f26\u548c\u6768\u7d2b\u9999\u871c\u7ed3\u675f\u540e\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\u4e4b\u524d\u56e0\u4e3a\u9999\u871c\uff0c\u611f\u89c9\u8fd9\u4e24\u6f14\u5458\u90fd\u8fd8\u53ef\u4ee5\u3002\u6c42\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340534076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340534076/answer/800935677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u559c\u6b22\u628a\u7ea6\u4f1a\u5730\u70b9\u9009\u4e3a\u7535\u5f71\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321167408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321167408/answer/817889163", "content": "\n\u73b0\u5728\u5173\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u80d6\u7626\u7684\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/823472482", "content": "\n\u7406\u6027\u7684\u8bf4\uff0c\u5927\u9f84\u5269\u5973\u53ef\u4ee5\u5a36\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315294454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315294454/answer/828562253", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5b69\u770b\u7684\u52a8\u753b\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/825828644", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u4e0d\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313104185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313104185/answer/809956625", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7981\u6b62\u4e0a\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342732189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342732189/answer/822368034", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u808c\u8089\u578b\u7537\u4e0d\u9002\u5408\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313884246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313884246/answer/815176864", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u53bb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u65c5\u884c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280966077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280966077/answer/819122526", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345953564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345953564/answer/825636960", "content": "\n\u4e00\u751f\u4e2d\u6709\u6bd4\u590d\u8bfb\u82e6\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/810726483", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322462205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322462205/answer/813521813", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u9a82\u4eba\u80fd\u529b\u9ad8\u7684\u8bed\u8a00\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337568352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337568352/answer/812643521", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u9ed1\u4eba\u5065\u8eab\u540e\u808c\u8089\u5f88\u5f3a\u58ee\uff0c\u800c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u8fd9\u79cd\u808c\u8089\u5f3a\u58ee\u7684\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306404542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306404542/answer/826811472", "content": "\n\u6211\u89c9\u5f97\u91cd\u75be\u9669\u5f88\u5751\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345785461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345785461/answer/826451202", "content": "\n\u6f5c\u6c34\u65f6\u88ab\u522b\u4eba\u5173\u6389\u6c14\u74f6\u5e94\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292842337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292842337/answer/790220644", "content": "\n\u8001\u516c\u5feb35\u5c81\uff0c\u5931\u4e1a\u4e00\u5e74\uff0c\u627e\u4e0d\u5230\u5408\u9002\u7684\u5de5\u4f5c\u3002\u81ea\u5df1\u5fc3\u91cc\u538b\u529b\u5f88\u5927\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/794519125", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u5927\u65b9\u4e14\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332068217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332068217/answer/765670985", "content": "\n\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u5dee\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u953b\u70bc\u601d\u7ef4\uff0c\u4f7f\u601d\u7ef4\u6e05\u6670\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/827847818", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328188022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328188022/answer/740937240", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u513f\u5b50\u610f\u5916\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4e0d\u5e78\u548c\u75db\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347277570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347277570/answer/833114877", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u628a\u5496\u5561\u7684\u6405\u62cc\u68d2\u5f53\u4f5c\u5438\u7ba1\uff0c\u96be\u9053\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u70eb\u5634\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/731841599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330351049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330351049/answer/734628630", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u7684\u65b9\u5f0f\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/781921282", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/569931803", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/829423460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298459697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298459697/answer/827331647", "content": "\n\u5a5a\u793c\u88ab\u4eb2\u621a\u6bc1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290023045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290023045/answer/834568156", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4eba\u5bf9\u4e8e\u4f5b\u6559\u6709\u7279\u522b\u5927\u7684\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/825279160", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347497848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347497848/answer/833634244", "content": "\n\u6885\u897f\u83b7\u5f97 2019 FIFA \u5e74\u5ea6\u6700\u4f73\u7403\u5458\uff0c\u662f\u5426\u5b9e\u81f3\u540d\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267325056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267325056/answer/825770624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8003\u7814\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334485083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334485083/answer/834192741", "content": "\n\u5c60\u5bb0\u573a\u7684\u52a8\u7269\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u4f1a\u88ab\u6740\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346060949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346060949/answer/834185929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6960\u88ab\u7206\u79f0\u300ciPhone 12 \u51fa\u6765\u4e4b\u524d\u7684\u6240\u6709 5G \u624b\u673a\u90fd\u662f\u5c0f\u767d\u9f20\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346908870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346908870/answer/830492912", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6ceb\u96c5\u821e\u53f0\u4e0a\u6380\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329431229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329431229/answer/826357978", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u5e74\u5c11\u4e0d\u77e5\u674e\u9e3f\u7ae0\uff0c\u5e74\u8001\u65b9\u77e5\u771f\u4e2d\u5802\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/822820830", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19609625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19609625/answer/817029702", "content": "\n\u88f8\u7761\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/762695161", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344859993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344859993/answer/833996090", "content": "\n\u5c0f\u5916\u7525\u521a\u4ece\u5e7c\u513f\u56ed\u5347\u5c0f\u5b66\u4e00\u5e74\u7ea7\uff0c\u4e0a\u8bfe\u4e0d\u542c\u8bb2\u73a9\u5f69\u7b14\uff0c\u8001\u5e08\u63d0\u9192\u540e\u8fd8\u662f\u4e0d\u542c\uff0c\u8001\u5e08\u7684\u7ba1\u7406\u7c97\u66b4\uff0c\u4e0d\u8d1f\u8d23\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22805504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22805504/answer/832882400", "content": "\nCBA \u540e\u536b\u7684\u771f\u5b9e\u5b9e\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52772277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52772277/answer/828182089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5609\u8bda\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u674e\u5609\u8bda\u516c\u5f00\u56de\u590d\uff1a\u4e0d\u8981\u7528\u90a3\u4e9b\u7a7a\u6d1e\u7684\u9053\u5fb7\u6765\u8861\u91cf\u6211\uff0c\u6211\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u7eaf\u7cb9\u7684\u5546\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313230469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313230469/answer/832747640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5b9e\u5219\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/750638308", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309197690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309197690/answer/825127020", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u7684\u4f60\uff0c\u62e9\u5076\u7684\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340129137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340129137/answer/810330622", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u98df\u5802\u5927\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/830535836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295719685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295719685/answer/822441271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u53f8\u673a\u4e0d\u529eETC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310354101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310354101/answer/803526590", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u75db\u5feb\u7684\u9a82\u4eba\u8fd8\u4e0d\u4f1a\u88ab\u68c0\u6d4b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/819917223", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27608145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27608145/answer/772565367", "content": "\nC\u76d8\u5feb\u6ee1\u4e86\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6e05\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338640432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338640432/answer/820536513", "content": "\n\u54ea\u53e5\u53f0\u8bcd\uff0c\u8ba9\u4f60\u8bb0\u4f4f\u4e86\u6574\u90e8\u7535\u5f71\u548c\u7535\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37985771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37985771/answer/141806423", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4f5c\u300d\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52931466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52931466/answer/819706004", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6cb3\u5317\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22887098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22887098/answer/816032084", "content": "\n\u5c3c\u91c7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f7b\u4fae\u5987\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333056173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333056173/answer/739810892", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u5173\u7cfb\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326581212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326581212/answer/764991542", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e22\u8138\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/802247873", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333496453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333496453/answer/758110037", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u6709\u65e0\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6210\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329450498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329450498/answer/801662138", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4eba\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u65e0\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322395171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322395171/answer/781134357", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u7968\u8fc7\u671f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8981\u6c42\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325624731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325624731/answer/801624320", "content": "\n\u7537\u4eba30\u591a\u5c81\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337891865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337891865/answer/788311064", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u9662\u91cc\u4e13\u4e1a\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u7684\u4eba\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344276433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344276433/answer/821755876", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u90fd\u662f\u6f14\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36260262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36260262/answer/832492433", "content": "\n\u5982\u679c\u795e\u8bdd\u4f20\u8bf4\u90fd\u662f\u771f\u7684\uff0c\u4e16\u754c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/785830516", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297085203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297085203/answer/773555024", "content": "\n\u9002\u5a5a\u5973\u6027\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u5ac1\u4e0d\u51fa\u53bb\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]